[深夜閪波] 皇家馬德里 對 利物浦 2

唔開

1001 on9？

TAA又想唔入國家隊

slow

TAA 又傳失

唔撚開po

on9 1001

Kebak hard carry

1001唔開post死全家

1001 on9

1001唔開

廿幾分鐘都控唔到波做攻勢

屌

屌你老未
對面都唔洗守 傳唔過5腳就自己傳失

1001 唔開

1-0

皇1-0

瞓

沙拿同文尼一齊隱形

呢場應該出明奴正選反而出jota

真係遲早 換基達啦好嗎

岩岩邊個話任佢射
出少句聲

呢埋其實係咪應該出thiago? 起碼可以穩陣控住個波分邊

控得好靚

豬埋

Nat同taa中間

成隊波都唔知搞咩

taa咁撚廢點踢

條右路真係守唔掂強隊

高普都應該估唔到條中場廢到咁

又話佢射波係0

叻菲唔夠快

原來健哥利迷

仆街烏...

on9卻奧斯攞完波俾佢睇定嚟傳

呢啲波真係vvd係到先唔失

換基達啦屌

中場換人啦屌你老母廢中
又扮戰術大師

訓得lu

掛住軒嘅長傳

Nat完全搞唔掂Vinicius 未失之前已經係咁俾佢帶離位
Keita完全唔幫TAA協防

垃圾痢

尻普唔出牙膏冇啦啦出個廢人真係唔知做乜

叻哥同taa慢到

任人強姦

TAA拉太開穿左個窿出黎

點解成日都有人問

基達俾人迫一迫又失

出雞達扮秘密武器 陣間咪又係要換泰出嚟

有Gomez嗰陣都已經係咁失呢個位
Nat點頂

維持傳統
西甲作客收皮

戰術大師

垃圾波

比kroos 睇定黎傳
vvd 都死啦

冇得怪啦
一控一射咁靚
利連似樣嘅攻門都造唔到

勁撚到

半場換撚走雞達啦！條友CLS仲係到9下9下

佢d work rate低撚過球證

禁區外拎波嘅祖達真係好難有建樹。

又控失 控波炸屌

右路放題

呢個形容正

咁易俾人放過頭

基達唔知做緊咩

我係修夫基都唔贏taa 防守垃圾到

訓得

keita同taa擺埋一齊唔會有好結果

仲半場
即換啦

基達算吧啦 對佢唔應該再有希望

TAA造波真係搞唔撚掂

踢緊乜

0射門

鏝又有12碼

高Q大棍都攪掂你

係咪暫時0射?

皇馬加油

拜

Yes

又係can

其實不嬲都咁踢
中場保護唔夠

垃圾筒送嘅

叫taa上去踢雞達個位算啦

上場唔出雞達 今場仲要打鍠先出

有冇過過半場我都唔知

屌你老味出米拿都無咁嬲

其實仲好

中後場好似好騰雞咁。

特登校鬧鐘起身睇場波
俾啲咁嘅嘢我？

出上場424咁好撚過而家

Taa廢到
攻守都唔掂
點搞呀

差啲又輸得

feel到報仇失敗仲要比人大炒

邊個話Thiago無用 一無佢連波都推唔到上前面

屌隊波踢乜撚

笑死 個後防狂俾人穿
堆中前場做吓嘢得唔得

基達甩波太慢，老毛病。

冇牙膏半場都過唔到

連面對面傳波都失, 咩事

中堅太嫩 中場又完全幫唔到

k8都係同ox一齊躝啦

對面啲控波個個都咁撚勁

中場好似空左咁 要邊爐上埋去

搞唔掂
中場輸晒

點解唔用泰 完全組織唔到

屌咁撞基達都唔撚吹

想訓

半場唔換走雞達就瞓算

基達幾時交返件八號出黎，真係好撚廢

阿奴嗰邊俾對面撚到開花

中場ww 又低又控唔到場

作客出基達真係r撚哂頭

輸廢中
諗乜撚
佢訓練識跳火圈？

中堅已經唔勁
出啲廢中場連保護都做唔到
成場俾人㩒住嚟打

係咁比人放兩閘空位

基達完全隱形

blm

佢仲有得出已經好神奇

輸少當贏啦

老母都唔好得基達幾多

傳失夠未呀屌條中場

咁多人著錯左紅色衫既

咁搞法分分鐘456
中前場完全控唔到波

Kabak嗰球以為輸PK

佢同ox呢兩件廢人應該晨早清咗佢啦

踢到好似上場阿狗咁
比人屌爆中場

皇狗入哂局 上半場唔再輸當贏

米拿牙膏好好多

其實應該係要輸, 睇返慢鏡

老母又失蹤

放費明奴中間可能仲好過基達

成班都垃圾屌你老母 無球傳得靚 9普又係on撚9 屌你老尾睇撚到谷鳩氣

其實係十二碼

輸少當贏

慢慢行，慢到呢

老母基達+沙拿祖達齊齊隱形

ox都話哂大傷後先沉姐
k8一路都垃撚圾

點解反擊咁撚慢 等人返嚟晒先慢慢傳

真呀 冇人肯買就雪到完約

雞達老母兩個啲決定慢撚到
打死邊爐咩

咁大個空位係前面唔推, 橫傳 wtf K8

都唔撚知踢緊乜

中後場閪到咁，都唔期望前面可以做到啲咩

輸2:1都要還神

會唔會完埋都射唔到門

同上場對阿記兩隊咁

唔出泰控場 老母雞達廢撚到

性感中場

今場食左豬油膏 慢兩拍
可能夾唔慣

前一兩年間中都有一兩場好波
不過踢完就傷出2-3個月

佢真係好撚垃圾 一啲創造力都冇

咁就蝕撚咗58m

456

2-0

easy 到2：0

taa

中場一攞波就失 睇嚟係打唔倒快先慢

Taa垃圾到

傳完比TAA 跟住走去人地身後, 攪到TAA無option

完

DLLM 可以瞓

文尼跌撚完未

TAA賣得未

CLS TAA

真心佩服高普 之前就死都唔用邊爐 而家終於肯推返邊上中場 又諗到啲閪屎橋整廢條中場

高普走啦
成撚日玩鳩陣

隻傻鳩d 企位錯鳩晒

妹慣波唔識打快

真係質素分野

專心聯賽

早抖各位

你拎阿狗同皇馬比

靚助攻

出局了

Taa what a 助攻

吊 中場一直俾人睇定黎傳 點搞啊

今場唔係輸廢中我唔知輸邊個

TAA

456了

Nice assist TAA

jm9....

好波

咁早輸2球
一定比人456

高普嬲到面都紅哂

致敬model

TAA係咪癲，咁樣頂。。

Taa威完一場就自爆

出老母都on9

TAA繼續以為自己世一 懷才不遇入唔到國家隊

修夫基唔簡TAA都岩ge

人地有火
我地仇人見面份外驚青

自己羅黎 出基達

輸夠三球先上力，好似係

佢收皮吧啦

我最期待的畫面出現了

好輸唔輸又輸俾賤種蝗

好好笑呀屌你老母

做咩撚呀

唔撚想踢而家執包袱返英格蘭啦
唔好撚喺度柒

有啲似維拉嗰場

出基達怪得邊個

防線廢撚到

屌你老母

屌見到拉狗拍晒手火都黎埋

TAA愛助攻

對面下下都skip中場
仲踢咁高位

文尼咁樣比人撞都唔撚吹 痴撚線

Taa 你食撚屎啦

真抵撚死

TAA好波

維拉嗰場好多球輸運
呢場真係垃圾

抵你係英撚第4/5選擇架wor taa

波又傳唔好 又幫手助攻

出老母加雞達真係cls

Klopp on Keita:

“I couldn’t avoid him anymore. Naby brings special things. We need dribblers.” [BT]

難得睇到一場直播
閪撚到

出乜撚嘢基達同老母
兩個唔該返英格蘭就好執包袱

最慘係右路仲要一放就穿

邊爐老母都打得差

要搵個中場補佢位要有取捨囉

曼城黑撚到

廢還廢其實球證幾偏皇

踢西咩成隊on99咁

點解會咁頂返入中間架

屌你老味上場好好地 走去拐戰術大師變陣抽起泰亞高 出基達

c單日日教啲球員控波？
我地個德乙仔教到個個控甩

皇馬 條黃金中場線 返哂黎 好好j

訓先
屌你老母高普
唔想撈單聲先唔洗捱夜

痴撚線

根本taa係體系球員 唔係佢勁

f9 in k8 out
t6 in w5 out
m7 in taa out

其實都卡巴都走甩左球12m

浪費咗我Nowe既錢
屌你老母

TRIPPIER同佢功能類似但防守硬淨D

放咗利一球12碼算賺左啦

廢物浦

見基達同老母拎波上腳就炆，踢到老人痴呆咁

明知後防垃圾 中前場都唔控好啲，狂失控球 on99

想玩玩了

屌踢緊咩

成條中前唔壓人 任人傳

dribbles 橫傳有閪用

Sell him la diu

個撚個都行行企企
依家係咪冇撚出糧俾你地呀

免費放走啦仆街

俾人零封

拎一粒作客得唔得

出基達 出鐘C 出張伯都未輪到佢啦
呢條友究竟有冇踢過一場好波架

好耐未見過皇咁醒神 啲波咁爽

死高狗即刻就要換K8走啦
都唔知等乜
等3:0?

入到一球作客入球我表演倒立食屎都得

難啲
成班好似想而家就完場咁

查比亞啲防守都係差唔多尻

呢半場真心超撚廢 波都控唔到 半場好換人啦屌 起碼拎返個作客入球

人地中場摩迪卻老卡斯米路, 我地得邊爐級數接近D

屌同第一場對leeds 放Philips 睇定黎傳taa 身後一鳩樣
要work rate 搵米拿跑好鳩過啦
訓算

水平係咁多就咁多

點撚解可以唔係班拿貝踢

出鐘斯都可能沒斷得咁勁

一吓攻門都冇

唔失456都偷笑

中場真係完全未夠班 前面把握力又差
後防又慢

Keita我屌你老母
未撚見過咁撚廢既利物浦8號

對面左邊兩件黑腸輪流中出TAA 廢中你拎左啲咩針對性戰術出嚟

裝修

Thiago 又唔出

賓C馬活躍到痴線

好可惜
Taa個位係無競爭
Neco都係唔掂

幾場都冇sub過基達入嚟 一嚟打正選 戰術大師高狗

Ricky講得好岩，今日雲拿當轉數好慢

我提供屎

睇死80分鐘換人

踢左半場 禁區入過幾次 數都數到

下半季已經開始雲遊太空諗緊下年踢邊隊

冇吹利十二碼都偏皇

以前就話靠主場反勝，而家連主場都無撚用

2-0完到算執到
完全災難級

射都無射門

有邊日快

個腦一定係裝屎先換用基達換牙膏
係用老母換都好啲阿

41分鐘換

有邊場唔係lag機

樣衰到 俾人咁換走

keita bye

嘩基達係咪從此玩完

換人

老母不嬲都決定慢

整緊

雞達又傷？

一早要換啦

快撚D買走ATV個cash 未來英撚右閘世一

走啦 垃撚圾

Keita
So special

對疤首回合天才到搵老母打假狗添

換得太遲
搞到輸多左球

走啦基達

返去種棉花啦屌

文尼嗰下係核突但應該拎唔到㗎啦

我自己直接痾入口btw，入撚到咩

卡巴

屌你老母卡巴

卻奧斯球球吊過頭波 屌你有個比長短波ge 泰亞高唔撚出 有冇病呀?

走啦on9

死高狗暈撚左?
完全睇唔到條中場?

40分鐘換

半場唔換人 下半場等睇456

半場都唔等埋

走啦，完全唔掂

老母 卡巴 基達 好行唔送

認真，呢三年
呢場波算係我見過佢哋最唔撚想踢嘅一場波

我希望係

派撚完膠未

+ firmino

高普黎講算早
直頭係跟本唔應該出嘅人

輸第一球好換啦

當年懦夫對熱狗
廢到半場未夠換

基達讓高普失望定係高普排錯陣

廢中好波

仲有幾分鐘半場
咁唔比面都要換？

太撚廢先換

半場都無

返去食撚屎啦

戰術大師 .gif

K8
咁換發仲有咩前途

基達正式玩完

高普40分鐘換

er keita

唔掂就要收皮架啦
一係就踢一場抖幾場

有啲似av嗰場

屌你老母41分鐘換，我諗連我阿嫲都知基達係件廢人
得尻普先敢歐聯八強用佢

keita

高普反省下啦
一個on9決定哂左40分鐘+2球

又黎差d

屌上場唔收前三真係智障

未見過廢中咁早換
希望雞達係利嘅前途就咁完

一個二個輪流玩鳩AB

咁早換 我有冇睇錯

戰術大師準備上線

雞達傷左？

如果-6追返
廢中又要得戚

踢完實保佢話自己排錯陣唔關基達事

老虎咪試過 自爆兩球

基達返非洲種牛屎啦

俾佢知道佢幾垃圾都好

真

一世傷殘

追返一球當執到
仲要未知右路要失多幾多球

3-0 易D

一早換走keita 啦

唔改名？

100%冇傷，換出後高普直情冇望過佢

仲要比基達一個咁耐無踢上場onL9

未尻得過前年作客對拿坡里嗰場

半場前換

邊個仲迷基達可以收皮

我諗連基逹都知佢自己係舊垃圾
應該得尻普唔知

戰術大師高普

係
之後留多幾年添

中場3個位 咁就踢少兩個

紅星?

唔係講笑 宗師去波仲爽

個問題係基達幾耐無出過場
一黎就要人地踢皇馬正選 on9

完全隱形

全職去踢國家隊算啦

上場又唔換佢 比佢試下腳

果場經典

呢2個重要上場留力今場用

上場米叔踢得咁好 無啦啦出keita + gini

真係神奇戰術

講真基達加盟咁耐 40M都踢唔出黎

有件K8波衫想免費放
有冇人幫手收留？

佢以後無得踢 咁樣俾人換出黎

咪撚再講破密集
波都掂唔到
隱形怪人

成班當自己踢皇馬？
係咁面對面俾失

換走破密集
咁肯換走taa未

4M

去踢殘奧啦

今年好多場都好西啦

佢真係好失望先會咁 同埋覺得再唔換就隨時輸多球

我驚佢中遊都無正選

紅牛原來黑店黎

呢場0射門又係廢到記一世

拉埋老母啦

唔會怪雞達
擺明唔掂 上場正選已經唔知幾時
擺佢上黎明顯教練問題

40蚊港紙都踢唔撚出啊

20m都無啦下話

冇人換

成隊波啲傳送食哂屎

咁公道講句 米拿點可能連踢兩場

但諗諗下今場連射門都無真係好難㨂

本身呢條友已經冇自信
好話唔好聽，小學生個心理質素都好過佢

Ox 同佢一齊走啦

無咩跑動

ching上哂力

0 射門 cls
基達100% 水貨

你老味鐘斯上腳盤扭仲夠膽過你班老屎忽。

直接掛靴啦仆街

俾簡尼欺凌

晨早有泰差好撚遠

正選老母加基達同讓賽有咩分別

跑咩
個位未現到個波已經斷左

0射門0射正 有料

真，屌你雪撚左我咁多場，一直選出嚟打鍠

還我佳尼

根本呢場就輸中場 個個都唔知做咩 可以俾人兩次咁樣睇定黎傳

得兩日休息要輪換攪出事

一次射門都冇

要孭鑊一定係高狗

無啦啦出雞達正選 當泰臭四？

雞達廢都唔係第一年嘅事

又唔知幾耐冇踢過 一嚟踢歐聯作客對皇馬

高狗adore

😓泰亞高都傳失

都差唔多 前面三個都好撚廢

咁都唔怪得？咁耐以來踢過邊一場好波

Cls 蝗條中場勁撚到 d長傳準到仆街

完全反映現實

上場覺得阿仙奴好廢
今場利物浦好廢
人地只要出腳就一定截到

高普自己扑野都未必可以連續兩Q唔洗抖
上場出前三90分鐘咁制
都唔撚識逆地而處諗吓
屌你老母

可能基達跟本溝通都有問題

卡巴/菲 自爆都無可厚非
兩個都第一次踢大賽八強

Taa踢咗幾多年呀決賽都踢過兩次啦

咪係
成日雪勁耐無啦啦出人要人救世

改名啦Ching

打迫搶，但俾卻奧斯輕鬆放長波

簡單波都傳失

摩迪+kroos wo

57m水準

下次唔想踢可唔可以單聲呀
你估我又好撚想睇咩 屌哂你地老母呀真係

基達同taa 根本要有齊hendo + fabino 先可以一齊出

下半場又入兩粒

認真問，你收唔收

TAA最抵屌

都冇人迫搶
搞到 kroos 係咁放長炮

都唔知係廢中玩佢定點
本身都唔勁 仲要咁耐無踢第一場就對蝗
然後又嬲鳩人

鳩普 基達咩料自己心中冇數？

最神奇每次賽後都有人話基達破密防

鍠3中場真係勁, 卻老今日放波勁到

我唔貪心呀，下半場我淨係想要利有一球攻門姐

次次對皇巴都好騰雞

前面可能都要費明奴
依家稍為係前場hold到波嘅人都沒

今場佢·完全唔知踢緊咩

中場好似打少個

做唔到逼搶

比kroos, modric控好耐再長傳左幾球

輸左第2球先換太遲

唔講廢幾耐，呢場作客波完全冇誘因要出佢

輪換冇問題，但抖左果班仲廢過冇抖果班

終於唔係深夜閪波啦

怪乜
呢場出neco 你會唔會怪佢廢
雞達本身一早知佢廢 廢中都仲要擺佢上場

無人逼你 都過唔到半場
點踢

中場3個都經常無啦啦自己交失波好致命

如果放TAA咁前造波咁不如換m7算

老母換firmino 啦
好幾次都佢交失

一流二流三流嘅分野

雞達又廢又經常SL，真係早放早著

廢中自從果場太公波出Jota
已經知佢今年注定失敗

咁就哂左半場 如果真係出局 廢中你條仆街好好諗下中場有咩options
OX 基達呢D好賣啦. 呢D垃圾唔撚清 沙基利就個個transfer window搵賣家
屌你老母

兩球都無人理kroos

雪LA子

贏輸和都係同一套form
廢中始終如一

牙奴仲話想入國家隊

你拍片燒左佢
一人一蚊籌比你都夠買成隊

taa就廢足成季架啦 面對面交失唔講啦 覆哂今季英超紀錄 甚至歷史紀錄

防守踢咗四五年都冇好過

比人一爆一定過臭 屌你老母路數又冇 點玩

高普好少咁絕 應該好撚嬲 見佢塊面紅哂

ox, 基達，文尼，老母走硬

老母係利完全打唔到國家隊踢法

條撚樣個腦都好似未撚閂埋
邊有可能咁耐以來都未學識英文
你唔撚同我講我以為其實佢係弱智

小睇西甲 ，睇live 勁到打fifa咁

其實搵祖達打中間都唔掂，完全hold 唔到波

明明話 i cant avoid him

遲下先啦
一日未賣走都想佢打番起

比你估到就唔係高狗
出錯都算 唔撚果斷換 比人入夠兩粒先醒

傻仔雞達 未轉會時都多笑料架啦

基達係唔掂不過成隊都無個掂
無啦啦發波瘟踢到騰晒雞咁

對面中場打少兩個
對佢地依d質素嘅中場黎講 點放波都得啦

分分鐘基達好似fifa咁係咁要求出場

人老姐，但狀態波底仲有
真係一有對比就睇得出幾差

出佢老母執波就得

心諗d長傳咁到腳

珍

起碼你見到thaigo 一出場可以控到波先

唔會咁快失控球

前題都要利打高位, 一打高位只要中場逼唔到人比人長傳左右閘空位, 就靠CB單兵, 跟住又無左快既VVD同gomez, 所以GG

讓你兩個中堅都攻唔入

你睇街場啲呀伯 企定定都踢贏你既原理一樣

換佢老母去巴塞啦

對面遮線做得好一件事
前面三條友啲迫搶搶唔到又係事實
大佬你見條中場咁撚柒就返黎幫幫手啦

連老母都唔知踢緊乜

講到口臭 呢幾年真係養D老將同廢人

要變你就一次過唔好妹妹下 summer冇埋老母 好清埋ox 同基達啦

再一次過買2/3個啦

可能見佢國家隊踢得幾好

浪費哂佢啲靈活性同後上

抵啦 輸波

一攞波對面即刻縮後 輕鬆廢晒三箭頭

今場唔出宗/沙短r哂頭，出雞達

明奴應該好啲

唔出中堅都得啦 半場都過唔到

Neither of Jurgen Klopp’s big selection calls paid off in that half. Firmino’s ability to retain the ball under pressure in the final third and Thiago’s intelligence in possession were sorely missed. Zero control and deservedly behind.

唔好得個講字
我聽日真係燒比你睇

無啦啦出基達真係鬼才

有無更衣室直播

JOTA咁細粒要佢HOLD波玩鳩佢

中場出依3個但可以完全冇intensity
迫搶頻率又低 中間拎波又諗黎諗去 勁驚青咁
寧願下下鳩斬比水貨比佢哨可能仲有野睇

OX 基達 Origi Matip
唔知有咩隊會買

對皇馬踢到咁疤仲肯要佢咩

老實講 我有睇皇馬波 阿辛又算唔快
點知都係爆得過哂

vinius平時過人好勁 射波港超水準 都可以咁輕鬆一控一射 練波咁樣

真係快撚啲重建隊波好過

洗撚識英文 古天奴都唔撚識講啦

你搵泰落防中一定死硬

nat除左追唔切嗰球 其他算係咁
KAB就睇到唔值得買斷

買泰仔都好明顯諗住即食玩埋呢幾年
點知成隊波咁快比廢中chur 爆偈

利控球果陣對面輕輕鬆鬆行行企企都已夠做

一對皇馬巴塞就緊張，
全隊都係

對上31場第一球

對面都壓得後
沙拿一樣係比人睇到死哂
但對面壓咁後沒理由下下比人一下打穿致命攻勢
即係2-3個人就夠撚你成隊

輸一球就要換啦

蝗迷自己成日都講咁多年仲係卻摩米中場
但今場嘅利就係人地卻摩米都照贏你

自從話走之後實力直線下降緊

非保taa, 但兩球波jota 同k8 完全無諗住去迫kroos 比人地放我地最輸蝕既身後波
成隊波d 迫搶同態度都好有問題

一早講左祖達最大作用係禁區last一腳
埋門以外嘅貢獻其實佢好普通比起水貨文尼

所以話費明奴仲有佢既用途 無佢前面波都控唔到

講笑你當真

非洲啲爛尻波都計

前題賣邊個先
唔賣人點會有錢買人
仲要下年隨時冇歐戰

反正都全隊一齊攻一齊縮
老母換明奴打424算啦

放得到先得嫁
Ox 同佢

不如咁講高普完全部署俾人屌打
老母雞達數據上應該係逼搶爭second ball 俾兩閘吊上前面
但rm 逼同守得好有系統

除住雞達越來越俾人逼失/越來越無信心係咁向後傳+唔清楚幾時協防，高普應該見到佢精神面貌差+踢唔到佢想要嘅效果先咁早換佢

老母都係太慢轉數，但佢起碼逼得有力啲唔換得

trent 就唔洗講，highline 玩死佢同nat

我覺得雞達係差但根本無得只係single out 佢

紅十字會

真心打強隊一定明奴正選 出jota

基達 綿龍 老母 卡巴 基達 張伯倫 奧力治
要幾多個轉會先清得曬

佔中三子

邊爐平時咁老定都交失幾球

對面行行企企 等我地自己傳失
之後一腳長傳 咁就一個有威脅攻勢

Ox加基達 應該成個市場都無人要

望到4圍都係白色衫

阿叻哥慢到
不過都係廢老出錯基達問題大啲

其實對皇馬落後都差唔多判死刑
人地身經百戰肯定等你黎攻再打長傳鳩跑
你咁既後防走甩一次輸一粒點踢

蝕錢算啦
雞達送去紅牛
Ox送去修仔

本身出呢三個就係想要intensity同pressing，點解可以完場相反...

同當年見到唐寧嗰條片就買佢有咩分別

用TAA做重心根本錯撚哂條友二線料

出宗
條撚樣同基達一樣雪左咁耐

呢下又馬後炮左少少

如果真係買到RB個中堅，就真係唔需要買卡巴

成隊傳控水平都高過利

可以組隊宣明會足球隊 去埃塞羅比亞踢friendly

呢度加埋賣到50m?

夾左好幾球又唔計

中場太廢
下下分比taa jelly再斬

以為打反擊用，點知次次反擊機會都拖到慢晒，波又係咁傳失

但又咁講
呢場個個都柒唔可以淨怪雞達
老母果d一如以往隱形

是但叫老母踢最前
文尼走祖達踢左
中間換短佬

算啦都係

鳩普個腦裝屎，雪到硬又想即食? 歐冠都搵黎玩

宗成日踢

論狀態..又一定係jota既, 明奴岩岩傷好
加上對皇馬, 又唔會咁進取出哂4個, 呢個又真係無咩問題

多毛毛又比人黑哨

多仔咁樣比人黑一球

西甲玩呢d玩得多啦

真冇可能會好似巴狗咁柒
再加上而家班人個態連英超都輸
何況係皇馬

有vvd 在陣都係瘋狂比人打右路cb+taa 身後
個問題係中路work rate 低
失第一球kroos 可以睇定慢慢傳
以高普工兵中場體系 邊有可能咁樣

黑撚到仆街

但係佢一定係最撚柒

傳腳波都醫院
根本無一個合格

唔講咁多 以前大賽一定出佔中三子
無啦啦黎個k8就知玩野

上場贏三球仲以為有啲起色

人地世界top1/2波 我利Thiago應該係近幾年唯一一個可以拎去比既中場球員

老母雞達taa真係踢垃圾

卡巴無買
老未約完
奧子好似都係？

雞達攻廢
守都完全唔知搞乜
逼搶企位前過沙拿
咁邊個幫taa

今年city 4冠

平時就踢都死都出勝利11人
今場應該保守時就排9陣

高普唔出jota呢度都屌到佢落地獄啦講經咩

你計埋英撚u23咪係囉

傷追人 無計 覺得佢就住就踢

睇返舊片佢👌🏻既

加油！keita!

第一球菲呢球都冇失位
擺明輸轉身，速度

第二球真係

基達係有d無辜
但中場比人屌打得最緊要
佢又最唔知做緊咩
廢中好心唔好出佢

nat跟唔上

加你老未咩，RB不嬲多水貨

未失第一球已經咁講啦
明奴打強隊啲pressing同埋drop back拎波根本世界級

至少三四場(或者更多)無出佢，後備出場都無

大家都隱形點解佢係最雖然我都覺唔應該出佢

就好似當年沙比、馬斯、謝4

老母下季走, 基達 OX Origi 唔知邊個買
卡巴如果1xm, 都買得過
綿龍唔會清啦...人工又唔係貴

同埋老母做隊長真係壓唔到場

深夜西波
而家好似睇返歐聯決賽咁

Can果球VAR吹返無12m，但係咪都無取消返張黄牌

傳得柒到 仲要鏟曬草咁仲柒

加你老母
仲有期望？

就係因為出左雞達
中場冇人做逼搶

同意
哩場睇到佢係後備料

只係對手太懦弱

最慘皇馬防線本身就壓到好後，驚放長波比文沙哨。

今場老母咪一撚樣 應該換撚走埋佢

沙拿祖達失蹤咁

廢撚到 又0射門

未失波已經係咁失位
不過中場問題大啲，完全幫唔到防守

輸巴狗三比零個場形勢冇呢場咁差
起碼有返啲攻勢同埋門

taa 係自爆 但kroos 輕鬆放長波先係重點
成條中場輸哂
jota 迫搶同停波上都真係無f9咁好
呢場收起哂t6 f9真係戰術大師

本身第4中堅都唔係
冇咩期望 覺得好正常

雖然今季成日屌費奴 但佢啲串連迫搶完全冇問題 係入到禁區就發波瘟
應該轉踢中場

首先做乜9 係老母仲企係左邊，見雞達完全幫唔到trent 點解無變到
雞達好似突然唔逼搶完全迷失，點解好似無人提佢場，連fabinho 老母都係咁傳失

之前好似講過今季係最後一季俾基達證明自己，睇黎可以執定包袱

好過用雞達

乜撚嘢叫大家隱形？
你成個場淨係睇到白色衫？
我淨係知佢成日縮埋一二邊
又唔撚跑，又唔撚走位
我淨係唔知佢喺度做緊乜鳩
成對波佢最撚戇鳩

波係入唔到 但逼搶第一點真係數一數二

所以神軒係好撚重要不嬲都話
偏偏高普又搵撚哂D中場踢後衛 又整傷哂

對面中場work rate痴線, 卡斯米路同摩迪都係狂跑狂補位, 左右翼d空位比佢兩個補哂

諗返都丁死

比人弱點攻擊 無計

Sor全隊都無期望

基達都有國家隊

下果場禁住疤狗黎踢喎

壓到咁後 都過唔到半場

呢球用腳都得啦

諗起個場其實3球輸得算少
但至少得地都有機會攻
今場係直頭睇落沒得打

曾經我都好期待佢正選

如果單計skilful同埋first touch/受壓下轉到身依類細節野，明奴係一定勝祖達。

第三/第四中堅囉 正選就麻麻

Liverpool have failed to attempt a shot in the first half of a Champions League game for the first time since November 2014.

基達可以賣得 咁野比人換走點會仲有信心踢

廢中今年成日做錯決定

本身都覺得南閘做乜唔揀taa

而家真係知點解

上場幾有佔中三子feel workrate成場都高撚到癲
今場差得遠到

輸巴狗0:3個場形勢根本大好係爭最後一腳

預咗 所以要靠前面
點知前面係咁失，佢啲壓力大到

咁預左佢係打後備, 打英超中遊都夠哂有凸

其實佢先係水貨

身為隊長完全上半場完全壓唔到場

文尼都冇乜

合埋眼就知實跑鳩你 你打highline 高普真係on99

想佢打返起不如ox打返起仲好過

基達德甲推進仲可以屈下機，去利skip中場唔會比佢咁樣踢

2年前係嘅
pressing無曬好耐

睇埋呢兩場應該
下年都唔洗再睇歐聯

硬件冇得講wor TAA 呢D撚樣個腦出哂事 唔撚睇中間 咁樣頂番過去想比ali屌佢老母

你都on9咁老母又做過乜柒呀
Taa同青雲呢d直接送禮又唔柒過雞達？
Jota邊爐唔係都隱形？
有偏見咪講

基達都未操起個態就俾廢中推去打鍠擺明撚9佢啦

真係唔知佢企邊

最重要係無埋高普既信任

老母係咪唔續約

冇出場嗰啲不嬲都世界級

佢想回傳比ali 接嘛 但力水唔夠

中前場要全隊press先有用

贏完一次英超完左心願就平常心睇波

打弱隊破密集可能jota好啲
但係講打強隊一定係明奴

放心，廢中性格，下場基達一定正選

屌 now 比左錢 可唔可以退貨

其實今年taa 廢到仆街

沙拿回後補位都算多

有軒幫手 TAA爆發嗰陣唔見你講
今場明顯出錯人 冇人幫TAA
今次真係可能出M7佔中幫TAA仲好

U23

明奴今年個態有版你睇
多數都係控失交失，配合迫搶少咗好多啦
到時咪又屌唔出狀態好嘅jota
但基達就真係唔明喇又要出又要提早換

邊奴打巴西都只係卡斯米路後備, 我地3中場同人地逐個秤真係輸哂

今場上半場輸兩球都算少架喇

唉如果唔係後備實在太廢高普都雪一雪佢啦

可能已經傷左啦

Jota係finishing 好同走位timing唔錯
佢好似本身都唔係踢正前？ 好似左翼

樓上有人答左啦
鍾斯都幾場冇出

心傷

中路今日係異常低work rate 我唔知點解好似佢地好猶疑點樣逼搶幾時逼搶越黎越無信心

想知平時軒係自發幫taa補位定點
點解一無軒 就無人幫taa

走啦 中場係時候換血
整返啲技術型返黎

呢隊皇馬都比人屌打成咁。 快d 落r 霸踢仲好啦

邊追得切

練波無態唔會出掛，上到場無表現都預計唔到
不過我覺得戰術問題大過球員

都係果句
基達踢得好撚柒同埋唔知廢中做乜鳩出佢
但成隊都咁撚柒又要格硬話最差係佢

有基達無軒隊

唔覺邊奴廢過卡c太多，不過後者經驗多又用開。

高人工先會留到老母

咁講啦要接受到佢最明顯嘅弱點
真係無辦法

如果踢左2/3季都聽唔撚明指令就走啦

咁不如買隻正常閘解放牙膏
牙膏無論造球防守都好過TAA

沙拿今場已經逗到落右閘位幫
右中場正選嗰個搞掂自己防守先算啦

自尊心

題外話
Deli Ali 係咪比人雪左好耐定傷？

如果今場波出明奴應該無人屌佢射波廢
腳都起唔到

fsg 好似都出到老母心目中個價
係唔肯開3年約所以走

無人幫唔代表佢可以有d咁柒既失誤

搵戰犯姐 個個都有屌 巴打唔好太上心

Fsg 出錢先算啦

呢隊利一樣廢姐

keita 真係無啦啦走左上去唔幫taa
好似突然唔跟戰術/迷失咁
又好似無人提場

今季有軒執屎taa 一樣廢喎
taa 今季踢得好5隻手指數得晒

個華斯基斯好撚閪

做隊長需要佢hold住中場個陣連波都未傳得好

老母走真係冇問題
你中場留咁多個三十歲以上主力唔健康
倒不如早啲搵人替

賺咁撚多咁撚度縮 成隊波keep住無進步一定同fsg有關
定係佢拎完一年歐聯一年英超就夠
咁快手走人比個油王我

有牙膏即刻見到有造波

依段攻唔起 入唔返一粒就會洩氣輸反擊

某程度認同
成隊波無左個場上領袖群龍無首咁
但keita無可能咁低work rate 咁消極

依家諗返，泰亞高點解肯黎

對面下半場縮後咗 驚輸作客入球？

死球無vvd又係廢曬

冇左VVD嘛

皇馬真係善用哂個細場優勢 幾屈

拜超贏太多唔想玩

有啲希望

2-1？

係拜仁贏盡
想尋找新挑戰

邊個諗到今年中堅全部重傷
好多個狀態又大跌

有幾次個cam 都影住高普屌人 可能keita屌完都係咁
高普嬲到即刻換走佢

對面縮得幾撚後，安心防反

下半場定返啲

牙水

有冇越位？

想去英超, 但英超有d實力佢又叫做有地位既(廢中場), 利都算係首選既

除左老既hendo, T6
fabino, Jones stay
mina ox k8 xs 想賣
M7, lomo離隊

法老

又鳩斬

上年嘅利係呃得下人嘅

老母呢球勁到

執返球

有牙膏成隊生哂
屌你老母尻普

老母

作客入波

-6 football

哇屌

攻擊同防守廢喎

入到球 打和

如果佢真係調整唔到都要換

百屌成材

靚喎 推得好靚

冇OFFSIDE?

-6足球

有作客入波了

卡吐爭啲救到

老母唔lag機
但jota肯射最緊要

D人仲話Thiago廢 次次換走佢都輸到仆街

大賽球員要嚟料

係咪有ching要表現

陰陽線好易睇咋嘛，睇咁耐

屌啦 d轉邊岩岩好舒服到

睇返47斬出界

有冇越

Yes Goal

咁都執到個作客入球

冇越啦

老母終於有用

唔係講呢球

英超會off

係咪第一射?

我想佢早少少射 禁區頂個位幾空

全靠連登仔

又係佢

now delay左

叫做有粒作客波

屌完沙拿竟然救到機

沒左vvd 成個體系打唔返出黎
高位防守 兩閘壓上都係靠VVD咁濟
實影響到TAA發揮

而家唔會啦 利廢到咁唔洗搞鳩你

反cup我指天椒插屎眼

Jota nice pass

沙拿：屌鍠老母！

鳩陣轉正常

cap咗圖

食住個勢入多球

大家繼續屌

有食屎睇？

要醒啦成隊

似offsides?????

jota又差啲

成世人都應該未俾人屌過佢屎波
一嚟就搞成咁

明明射波俾人block

又var

上半場就排尻陣.gif

高大 防守勁 又快
無vvd有馬/Gomez 應該都頂到一陣
點知傷曬

冇問題

對面機司包左

cup撚到

冇
睇地下深淺色

睇地下深色都知無啦,差好多

係咪有Ching話入到球倒立食屎?

JOTA好野!

你上次未找數

成隊波有番信心用波

換完勁撚到

唔識波既人先會話佢廢
仲針住佢0g0a

你成撚日jer住我

你走數狗

K888

taa又驚驚青青咁

呢球贏老母+祖達撻q

一隻閘要中場+世界級中堅配合會唔會大牌左少少

其實唔明 taa 點解成日走番入中間防守 左路任人出波

右路都仲係放題

係咪save左album?

CUP佢老母

應該有得和，皇馬主場平手盤太抵買

皇呢隻mandy勁過鏝嗰隻

做左兩年助攻王你吹呀

佢唔改善吓 以為自己天才死撚緊

所以咪有人話taa 要成個體系夾佢先勁咪二線料囉
jelly 冇左vvd 咪一樣咁生猛

咁佢有hendo+vvd 一樣係世界級

你唔好當佢係閘
當佢係右中場 碧咸咁款啦

對面d長傳下下到位

我見班鍠都呆左

泰又黃

T6 red card ready

又黃

咁放佢上中場 補一隻真右閘唔好咩

泰又黄

又黎依啲落腳明知都唔撚到

牙膏咁快黃

我屌 文尼呢下應該有

牙膏次次都黃

老母儲咗半場氣，依家變超西

下半場先似啲樣
有返啲活力

人地閘到架嘛

出力 無計

打正中場佢又唔係工兵

呢段場波好睇到

點解牙膏嚟利之後咁狼

覺唔覺人地中場真係好撚勁

但泰亞高又係有呢啲on9 黃牌

懷念軒式手術刀

泰拎黃係咪全隊最高

屌你阿泰又黃

馬會有開泰仔首發黃牌嘅話應該發達。

仆街 咁快黃

場場都有咁濟

keita 就唔落腳

因為真係世界級

亞泰D 落腳 屌完全冇必要

賓C馬唔係講笑好撚勁

以為英超係咁, 諗住入鄉隨入俗

牙高

成撚日都係咁

皇似會失多粒

起碼牙泰有火到

沒計
TAA同傳統閘唔同
亦明顯唔係jelly個種有前有後
今年部署係VVD傷出之後就亂哂
所以算啦

賓周馬呢兩下冇人夠佢快

俾李察剷完覺醒咗

鏝鍠兩個文迪d推波動作一樣既

對面係老，但用波好撚勁。

靜啦

一個世界杯冠軍隊成員
一個歐足先生
一個巴西國家隊正選防中

Nat連擋兩下埋門

屌你腳面瀟灑到

咪燈啦

沙拿呢下腳面

真係級數
仲要夠生猛個下好野

前面1個打曬

仲有金球

你屎眼就塞多粒

三連歐聯唔係講笑

之後基達正選

腳面都出埋

當代d 一線閘全部攻守都有喎
當今有邊隻一線閘係傳統閘黎

屌水

呢兩下好有梁仔feel

應該21完

4-1

人地中場用波 傳控高最少兩班

打反擊先入到波

班賤種開始郁啲就跌

嚇一嚇人都好啊

米燈啦

難d喎
唔睇好
利記想出線等下場吧啦

狂攻taa

人地針撚住條右路打

對面睇都唔睇斬去右閘位

等下年好過啦

加油啊

無效迫搶

個勢落返皇馬到

重點防守

比我係拖舟我都識打利

老母勁到

下年歐霸

都唔係 利睇落都有火嘅

下年邊有得踢歐聯

屌你文尼拎唔到

casemiro 啲覆蓋面同進攻勁過binlo

落黎中場攞波喇屌

等運到咁款

下年仲有歐洲賽？

sorrysorry啱啱唔記得叫佢地攻左路

依家有返啲

又開始狂失控球 肯定失多兩粒

歐霸都無

應該做8弟

文尼真係廢左好多…

覺得呢刻要有明奴幫手落中場拎波

歐霸都冇

實力差d

成日比MENDY落到底

Jota唔即射

爭啲

差啲

射啦jota

呢下祖達晒到

頭先皇馬退後守
中場唔逼搶
先輸一粒

竟然唔射

到底老母上半場係咪俾基達條7頭影響
依家拎波勁有信心 推推推

文尼咁款出力子算啦

屌丫造得咁撚靚

Jota係唔係同文尼轉左位

嘩 好靚

有冇LINK可以睇呀

文尼差到...

咩場黎

係

咪亂講啦

摩迪邊到似35 不老人
米拿咁fit都有老態啦

Taa

比文尼做咩尻
風啦on9

差啲輸

Cls

Taa做到野

老母打右邊咪幾好

Jota點解唔射埋

TAA唔是condom

多謝你

GOAL

咁都唔輸

應該出明奴幫手迫波

1:3

on9

3-1

阿辛斯奧都係傻仔

咁樣傳比taa

摩迪 啲級數

呢球卡巴做乜唔阻25圖傳走個波⋯⋯

呢球taa算係咁啦
盡哂力追

屌 訓

輕鬆到癲

文尼
廢左幾多場

呢球真係唔應該輸

踢到winning式入波咁
廢到

下

咪一鳩樣

邊撚個話唔識射波

呢頭唔輸單刀
轉頭又輕鬆輸

訓得，大家早抖

有無咁易